Hkbn家居100M 寬頻完約 ,想轉1000M 光纖入屋，請出招

各位sales
hkbn 完約想轉光纖入屋1000M 歡迎留聯絡方法

轉台有最新優惠 可以搵佢

千其唔好撚用佢個Router 垃圾到仆街

use pccw la...i hate this

用左